{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4675&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남포 HOTEL 린"
    },
    "text": "タワー駐車場は乗用車のみ駐車できますが、大型乗用車や外車、RV、SUV、ワゴン車、レイ、ソウル、ジェネシス、エクウスのような車種は駐車できません。 また、電気自動車も駐車できません。 駐車場は2020年9月2日にグランドオープンし、44台の駐車スペースを保有しています。 当宿は位置が非常に容易です。 南浦洞旅行の中心地で、チャガルチ市場、光復路、国際市場、PIFF広場、龍頭山公園などが徒歩5分以内に位置しています。 地下鉄では南浦駅とチャガルチ駅が近くにあり、公共交通機関の利用が便利です。 周辺にはビーフ広場まで約700m、龍頭山まで約800m、チャガルチまで約1km、富平市場まで約1kmの距離にあります。 この宿は清潔な寝具類と様々な室内備品を備えています。 客室の内部施設は2名基準となっており、追加人数は1万ウォンの追加料金が発生します。 個別Wi-Fiを設置してゲストが便利にインターネットを使えるようにし、1日に2回ずつアルコール消毒薬を利用して防疫を徹底的に進めています。 私たちは常にお客様により良いサービスを提供するために最善を尽くしています。 満足いただける宿泊経験を提供するために努力しており、いつでも快適で安全な宿泊をお楽しみいただけるよう最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "タワー駐車場は何台の駐車スペースを持っていますか？",
            "answer": "タワー駐車場は44台の駐車スペースを持っています。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場ではどのような車種が駐車できますか？",
            "answer": "タワー駐車場では乗用車のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場ではどのような車種が駐車できませんか？",
            "answer": "タワー駐車場では大型乗用車や外車、RV、SUV、ワゴン車、レイ、ソウル、ジェネシス、エクウスのような車種は駐車できません。また、電気自動車も駐車できません。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場のオープン日はいつですか？",
            "answer": "タワー駐車場は2020年9月2日にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "タワー駐車場の周辺にはチャガルチ市場、光復路、国際市場、PIFF広場、龍頭山公園などが徒歩5分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "タワー駐車場の近くには南浦駅とチャガルチ駅があります。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場の周辺にはどのような距離の観光スポットがありますか？",
            "answer": "タワー駐車場の周辺にはビーフ広場まで約700m、龍頭山まで約800m、チャガルチまで約1km、富平市場まで約1kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "タワー駐車場の客室には清潔な寝具類や様々な室内備品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "タワー駐車場の客室の内部施設は2名基準となっており、追加人数は1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "タワー駐車場では個別Wi-Fiを設置してゲストが便利にインターネットを使えるようにしています。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場では防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "タワー駐車場では1日に2回ずつアルコール消毒薬を利用して防疫を徹底的に進めています。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "タワー駐車場ではお客様により良いサービスを提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 592
    }
}